[尼古拉．約G7]NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (40)

push

塊加油

成個dirk咁

對肥仔改觀了

有內鬼
我地啞狗點carry 到

總之洛城2隊都係狗

肥西岩岩果下轉身fade away真係有d似司機

肥仔啲拋物線點block

Jokic跳好矮

PG應該會連拎20分我feel到

好感動 經過兩個series既洗禮 終於唔洗睇porter仔俾人當atm

Clippers 劍指總冠軍

好想睇啞同女人柒

又搶7 煩唔煩

肥仔

駁吾刀

利申：猢但憎RMBJ

艇毀人亡

係 奶共詹 黑艇

司機咁

反艇

金塊準備倒水

Murray

火箭fans 岩岩上船就沉

啞狗要take over了

完

肥仔勁撚到

Game7

CLS

肥仔今場完咗真係要驗尿

Jokic 癲撚咗

死肥仔

司機穩好多 同埋司機有唉前少少

Trash time 喇 joker已經接管比賽

隻船沉撚哂

cls 2011dirk上身

換一換murray先好冇
見佢痛住咁控個波

算唔算聯盟最強中鋒

唔係又1-3反勝咁悶呀？

啞狗真係吹能大左

大摩個樣好似狗

艇啲打法好撚悶

下半場60:30痴撚線

熄得機 屌

沉船，爽

艇個態咁差，塊不如入西決搶七贏埋湖人

雷d黑氣石
玩死兩隊波

肥仔點射都入

不嬲都係最強中鋒

睇佢表情都覺得痛

大飛lead 人20分 倒水倒到比人lead 13分

細來架

睇到燥訓

2nd half入得30分
抵啦

垃圾文件河

好早已經係 根本冇爭議
Mb就算啦 嘴炮第一中鋒

連續三個series 1-3反cup?

金塊打湖人好睇啲

希望今年熱水打雞塊

入左zone

四個啦

打小牛又係咁
冠軍球隊搞到咁

搶七塊名不虛傳

起哂Q

今次啞仔出年去邊

g7

16

創造歷史

CLS lead返大飛16分

好準
cls

Denver真係好熱血。。g7冇可能唔支持

女人收手啦 刷分

希望塊贏埋g7殺埋猢狗
仆街rmbj

今年final 熱水大戰金塊

練波咁射

又入
準到pk

G7

贏 kawhi air埋

人人有功練

肥仔係今日突然領悟咁射,比佢練多啲,不得了

啞仔呢個series真係好飄忽，可能係塊啲人偏高，冇身型優勢

塊第四節

Jokic 大戰AD準備好了

pg同kawhi同時在場嘅情況下比人反cup
之後就更加唔換得佢地

本身已經玩單打 啲消耗大到

賤艇根本要收皮

好想睇1-3反Cup

各位塊迷可以收工

Game 7

塊連續兩年兩輪搶7

感恩文件河、讚嘆文件河

睇到大飛成班個樣灰晒真爽

刷經驗

體力唔夠啦條友

啞仔攰撚到

賤種艇輸波我就興奮

希望有得睇啞仔同女人仆街

malone
真係好有料到

贏19分可以輸翻13分，艇真係世一

認真講，塊G7贏唔贏都已經贏盡掌聲，我唔係Fans都收貨

決賽塊對火

好明顯下半場兩隻star消耗好大
Denver每個possession都要啞狗過1-2個pick
打40分鐘真係無可能進攻有咩表現

本身以為比賤艇4-0

劇本同幾年前快艇打火箭g6一樣

G持

如果jazz贏真係4-0

成個快艇唔等完場都走嬲撚到

認真講，我係超級fans二輪1-4都收貨，而家係超超超額完成

守對面個pg 係守得好都要用體力去守架

好似見到harrell一路返更衣室一路吹口哨

兩粒星都carry唔起文件河

金塊根本擁有未來，點都收貨

食蕉

屌你老母內鬼

金塊真係估佢唔到打到搶7

33分分差，癡撚線

覺得金塊會似速龍
熱血搶7出局

上年開始輪輪都搶7

當輸緊1-3嘅時候，有2000%加乘

隊波會唔會內閧 一直都覺得佢地更衣室好撚差 冇個領袖鎮住班人

Jokic好cute

條友要大合同
champ who fucking care

Doc
仲話nba要全黑人教練

笑撚死人咩

其實我睇到佢有幾球空既中距自己唔入，當然塊守得好

下年Bol Bol

佢以自身為例，係連贏3場

Malone有料，有做足功課

呢個廢物一早要收皮

我地啞狗locker 放左枝打狗棍準備打狗

Jokic生涯四次series 四次打Game 7

講真 下場我心撐金塊 亦都買金塊

文件河廢到一次綠軍big3 carry昆晒nba

召集各位艇迷 兩日後再全力支持大飛 正義之師必勝

成隊波一個老屎忽都冇 年年唔同人

harris真x factor
最好居然準翻

往死裡打，打狗怎能少了我

塊對猢有無嬴面
season對賽戰績係點?

有3粒都唔洗旨意CARRY得起

啞狗根本冇得予取予求 d射手射唔入佢都冇位攻

其實係，突然空降咗兩個superstar做大佬，最勁嗰位又係啞嘅，實好難夾
唔似得喺速龍有Lowry鎮場

塊輸晒

點解艇老細可以留文件河咁多年

塊輸多

有rondo 可能可以

可愛有無開始後悔無留喺速龍？

老實講 lal對den會仲好睇 因為lal對lac既話lac一定會輸 求鞭

等睇g7金塊大炒lac 30分

當年3巨頭 年年1,2輪遊

冇啦 3x dpoy猴子教訓肥仔

波叔點名要
而艇老細係波叔Fans

如果佢反勝埋咁屈真係咩都有可能

Game 7 你會後悔 啞狗根本予取予求 d射手射極都入佢全方位攻擊雞塊

唔只佢啦
教得好果幾個教練
Malone 護士 青塞少帥 老popo
都係白人

之前班blm仲屌nash話nba係黑人聯盟要黑人教練

班黑人有撚腦咩

好似有贏一場，嗰場無James 定 AD

佢叫啲time-out 真係會調整隊波

冇3粒都唔洗旨意CARRY得起

留名睇約g7爆seed

我都唔明，都已經肯比錢養PG13%同啞仔

想睇金塊反cup贏

rondo做教練

肥仔未必守到ad

又起度燈

cp3 都carry 唔到

文件河同Lue仔係咪真係以為自己係冠軍教練

扮㗎咋之前爆過料啲隊友話佢好多野講

又問
人地就係想嚟LA 鬼唔知留喺龍輕鬆東決咩

上半場艇只係太準先係咁拋離
JaMychal呢啲根本係唔應該射極都有
PG海鮮都係常態

入湖咪大把時間休息

如果大飛 走去高價續 harrell 呢 d
等睇下年完 kawhi 就走
到時

之前有波叔旁住 比佢呃撚左

以為金塊第三節落後十幾分追唔到，
竟然反cup

最好反艇 個人好憎啞仔

係咪證明08 BOS 係RR9 ＞ 文件河

老老豆豆唔係文件河

可能cp3一早摸到西決地板

lac輸自己倒水，塊對住la兩隊無得打

雞塊咁撚準都唔係常態

今年炒文件河 lue仔繼位

AD今日Hea打 得10幾分都夠進級

Champ又Champ過+FMVP

大城市個吸引力大過champ*2掛
何況黑艇牌面唔差
係教練

被箭反cup嗰年應該炒撚左佢啦

正2gc

Sick ball 個個吹到kawhi拎最多分都唔叫領袖
td氣質可能都係低調/木口木面 但佢要出聲果陣會出聲

呢個真 特別jokic

好想睇大飛更衣室入面咩氣氛

塊

主要係個禁藥肥仔太勁

文件河出名淨係識砌兩個陣 唔識調整

綠軍果陣真係岩曬佢
條垃圾唔柒都唔識俾曬rondo自己場上發揮

上場james hea打都贏

集氣撐大飛
下場等睇啞狗拎50分女人3分唔炒

跟住輸波

中左武肺都屌打啞狗

連續五場絕境開仙人模式點射都有

往死裡打

RR9 場上教練今年兩邊真係高下立見

望Lue仔嘅 又冇共占 Lac又可以等重建

成隊艇都憎

魔球根本垃圾戰術，打小球打到走火入魔，冇戰術討論價值，拉

啞狗48戰術

塊入到決賽 真係益左湖

最出名就係罰球戰術就係因為罰球戰術個個以為佢好勁

佢今日係勁到第四節仲射得入

G持肥仔練埋金雞獨立做下個德佬

金塊真係猜到空位出黎打 你大飛下下靠iso
防守一出lou harrell d 輪換就甩晒,放多兩個dpoy 係隔離都補唔住
出場15分鐘 倒撚左20分出去

入唔到都夠玩死啞狗
啞狗體力g9g

好hype 冇睡意 點搞

LBJ一早買定花生睇好戲啦

咁死得啦佢點打到2348戰術

又冇得打 事實依家打緊隊la連贏逼搶七已經證明左佢地唔係冇料到啦

邊有得講輸自己 照你咁講 每隊波贏都係好彩對面廢啦

細Morris 最憎

第二癲狗

連登出名咩，係出名燈，最好LA一定贏

拎過champ就唔同一般教頭，lue另計，戰術得rmbj

文件真係鼓勵型教練
除左叫班球員打好d同屌球證唔吹罰之外真係0作用

如果大飛搶到七 好似都係隔一日就打湖？
上輪雞塊都即刻開波打大飛

笑死 係得塊先逼到g7
俾jazz打5場就收皮了

所以塊game 1 太攰輸正常

我都覺得塊過唔到支那湖

唉

另一邊青塞/熱火邊隊都ok 唔好比LA兩狗champ plz

塊3 ser搶7入final

西岸第2 你估真係廢咩啞狗

無得打但而家3-3

塊都西3

上年龍就算其他人攻唔得,其他4個都守到,有lowry 控波 真係可以專心攻成場

今年隊大飛搵人組織又無,team def 又差 辛苦過上年

艇迷日常

聽講以前一日要飲三公升可樂

不過其實估計邊隊入去湖都係湖入final
Lac雞塊咁打法唔傷都殘

Me too

領先19分
冇人控到場

唔好咁樂觀，Murray傷出前金塊比大飛守得好死，佢傷出後，大飛唔太集中，金塊開始傳多左比其他人得分，肥仔又德佬上身先打到個氣勢出黎。

艇防守都係靠個人

2k打番場艇塊大戰

作為詹迷真係覺得好笑

最好兩隊打到傷晒

再俾我湖掃出bubble

要不是我地倒水，你地邊有得贏

難啦 熱火啲友仲係好raw
雖然係大炒公鹿 唔覺得夠班打lal/c
塞等Hayward出返嚟都仲可以打下
但都唔睇好

G7其實唔一定
金塊唔知keep唔keep到個手感

幫兩個最佳第6人
送隻雞比佢玩下算啦

護士 賓仔都教到team d
點解文件河仲係咁on9

塊贏，益晒湖

邊關事
塊搶完7而家咪又咬到3-3

lua 騎2.0 防守都冇呢隊艇咁撚廢

雖然塊贏 但係我都係想睇la 打吡 之後rmbj 輸波 要塊贏rmbj 基本無可能 rmbj 真係好黑我憎

我都係詹迷

艇同塊唔好阻吾皇登機啦

估計final 湖對菜
咁應該好睇啲

Wait 搞清楚先 共占ok 但湖人係無辜的 注意你個字

佢地防守比人吹大左。。好多身體接觸

Underdog就係咁好睇架啦

邊個會估到塊可以同宇宙艇搶到7

贏到就話唔係咁咁咁點點點既話就無得打
咁洗撚討論咩

要怪就怪自己架宇宙艇同個冠軍教練咁既人腳
都要比人反cup30分啦

其實青塞都偏幼幼，帶隊既walker未打過大場面
唉

same
共詹一定要收皮

其實今年湖人個陣除左占狗 其他人都幾鍾意

聯盟第一人啞狗下場屌打垃圾塊啦

LBJ係walker既惡夢 希望突破到

Walker生涯對共占0勝

今年贏左次

艇防守勁其實真係傳媒吹的
個人防守勁 團防冇默契 5個一陣都冇撚用

依家唔使飛黎飛去，體力問體其實無想像中咁大

1勝了

今季好似贏過啦

都夠啦 今場好撚熱血

雷霸龍 太神 連登仔反 我皇就愈強大

湖狀態大勇。。。搵到哂攻防節奏

仍然係輸多贏少

打得密左
以為轉主場成3日休息

山貓+黃蜂喎，以前Walker隊友咁既料

Rmbj可以輸波 但湖人贏pls

塊唔係無料但係佢哋今個series都係落後十幾二十分先再come back明顯係有實力差距

作為猢真係心情複雜

湖迷一致同意共占拎完冠之後waive得

咁大差距艇唔4:0

睇返今年嘅戰績就知往年係隊友問題

Sor，但真係好撚憎條雙標狗
黑人有事就跳出黎blm
唔好話香港，隔黎077白人比人歧視就縮埋係個龜頭到聲都唔出

班blm黑狗根本就係想要特權，仲衰過白右，白右擺明歧視，真小人好過偽君子，垃圾

湖唔係有共詹我都唔覺得有咩問題，冇黑艇咁黑人憎

最記得係黃蜂豪哥帶隊屌打Rmbj

黃蜂無佢嗰時贏過騎士

anyway有一勝

共占傷出 湖人殘陣champ到
完全唔關共占事 咁就好

可以點發生

但RMBJ影響力真係好大

HK邊度有得買

下年rmbj retitre

今年Walker仲係第一次突破playoff首輪

共詹帶女入泡泡，好似house咁比人eject

Ad自己帶隊贏，我冇所謂

西岸d教練仲廢過東岸

追番就唔計
咁以後打完上半場就算啦

Doc你想點

無可能 都係入rmbj 數 之後話自己過mj

如果打塊 有RR9 應該都夠 果件老野直接退休

點止心情複雜，直頭精神分裂啦

最緊要可以discredit隻奶共沾

077件事令我歧視黑人
唔單止共占 冇一個人敢講野
黑人根本係一班扮弱勢社群蝦蝦霸霸嘅撚樣

dh12 同麥基等緊你呀肥仔加油

文件河啫，你睇爵、塊、小牛都係有料

仲有pop

至少佢無得又拎FMVP先

上次搶7輸左比我熱

大佬2場半場已經讓咗16分俾你，快艇自己正常打最多咪平手左右
金塊正常發揮由頭應該lead到10分到尾喇game7

理撚得佢 反正佢係湖人隊史連odom都未拍得上

其實上noah都好過上Harrell

最好湖贏 fmvp比AD

退半步 唔好彩比湖拎冠 共占拎唔到fmvp都好

共占比人屌打 其他隊友carry佢贏
反正fmvp唔比佢已經當佢輸波了

文件河個腦邊諗得明 下場g7更加唔敢試陣啦

你要記住艇嗰個係冠軍教練

如果jim9再加1champ 1fmvp就鎖定all time 2 la

你慌死隻奶共狗入到finals唔出盡力刷靚條數咩

pop依家都係廢老一個 上咗神枱
呢兩年睇刺波睇撚到嘔血

係 暫時最好方案應該係：
湖人champ rmbJ冇fmvp off season比人賤賣

年年都話退化，年年都係一樣stats

NBA有心做皇 那怕佢場場0分
應該都係佢拎FMVP
常規賽MVP都可能係佢拎
然後 訪問就話一切榮耀歸KOBE

黑狗平均智商低犯罪率高本來就係既定事實，犯罪率係白人幾倍比人用stereotype 標籤好正常
上次比人打七槍果個咪又係強姦犯+拒捕，搞到好似英雄咁
唔中意林書豪奶共但佢由打ncaa到nba都唔知比人叫chick同chingchong幾多次有冇黑人幫佢出過一句聲

以艇人腳黎計d team D真係唔合格

又話跳唔起
但平rim

湖西決打爆艇 最後輸4:0點睇

燈

唔覺得熱火/青塞贏到湖

佢同c朗年年都係咁架喇，就算廢左都仲勁過好多人

佢再大傷都照有隊要㗎啦，1個經驗佬幫你教新仔都值啦，何況 stat都仲未跌

懷疑你占屎本人 最尾果句以佢份西格肯定會講嚟拎光環
咁撚叻試下將個fmvp入老大名 睇下佢即唔即刻縮

真心on9 就算noah 宜家冇咩油但至少都可以上場頂zubac一陣 好過用個harrell
綁隻豬係教練席都有用過doc river

塊場場都靠comeback
艇係衰教練同自己唔集中

G7 win or go home咩都有可能

塞有機 熱水就應該唔得
果陣塞都打到同騎搶七
譚 hot起上黎真係太屈

但個隊騎打2348

根據往績，win or go home game PG都會打到一pat屎

然後話人bad shoot

但今日湖有教練有ad 唔洗2348
今年場均出場最撚低

遲啲跌watt，跌跌下跌到JR咁

單核占打勇真係好撚勁，同埋佢而家好似出30分鐘左右，如果佢出盡奶力加埋AD,rondo 唔可以睇少今年最有機了，佢應該會爆seed。

計埋另一邊護士，少帥

清一色白人

Blm繼續一邊屌教練係「白人特權」，一邊黑人教練教到屎咁出黎賣笑

雷霆黑氣石玩死箭同艇

今年個教練唔打2348
所以湖就收皮了
不過我都唔覺得隻老野仲可以打到48啦

冇錯 pg 依6場都打得ok, 但feel到佢game 7又會隱形

如果pg連艇都玩得死真係抵讚

連熱水都係菲裔

公道啲講榮叔都有講過理解香港人，仲話香港抗爭同黑人平權互有關係。RMBJ 係仆街，但黑人一樣有唔仆街既，正如大把香港人賣港一樣。有好多係球隊唔比佢哋出聲。

迪安東尼唔返火箭教

魔球正式收皮

搞到隊波亂撚曬 就走人

棍知邊個敢教

事實就係純黑鳩打波得，要教波可能幾千個先出到一個有腦既教練
Nba已經政治正確到病態既地步
白人地步降一級，再勁你係白人都唔會捧

胖虎個勢仲吹得大過077/肥西

kawhi 2nd round game7絕殺係劇本

聯盟要新icon

肥仔077打歐洲聯賽比人睇低正常

但pg13 係被絕殺

077單野冇黑人出黎屌過harrell一句
如果係077講一句nigga
077隨時永久遂出nba

邊有咁多機會，自己又唔係打得好過女人

呢兩個已經證明左自己
胖虎靠體質屈機但意識廢到笑

成pat蘇州屎應該要睇埋morey之後點神操作

文件撚識set play咩

巨星籃球唔洗戰術

啞狗下場學鹿擺賽
拎多幾日休息時間

佢果套例行賽係幾勁
以前nash太陽都係咁
但play off基本打唔到好成績

冇啦老闆d 場外生意輸到仆街
最好連稅都唔洗交

嘩 狗招 不過貫徹快艇一貫作風

但玩到走火入魔對面岸綠軍反而更加似佢理想中嘅球隊

智商其實未必
但黑人接受嘅教育普遍比白人低同少
對於佢地嚟講 出路就只有音樂/運動/撈偏
亦由於國家嘅社福政策唔benefit黑人
可能咁就導致到佢地犯罪率偏高
講到尾我係撐種類平權

但整個blm運動我都唔知係老鼠屎太多
定大家只在乎個人嘅利益
睇到佢爭取rights嗰個層面低成個level
同香港真係完全冇可比性

btw七槍嗰單我prefer警暴問題＞racist
冇錯佢有犯事 但用嘅武力完全唔make sense
沽勿論點解連開七槍 在場嘅其他警員
本身都好撚鬼 由得佢就咁行上車
三條友衝埋去壓低佢都郁唔到啦
駛搞咁多野？成班著曬魔咁

nba球員由我睇morey單野開始
就已經冇太大期望
特別係lbj呢條撚屌 最叻拎光環
佢拍埋去公鹿boycott度真係成個偽人咁
講到尾 個撚個都係為個人利益

求期出面請個blm 又比警察射死咪得

D’Antoni 想去76？

話說 肥西如果年年play off
又成日打到g7
加上佢全能型打法

佢playoff 數據應該會累積得好勁

符合佢嘅魔球 相信過程

叫病閪射3分玩iso

想幫金塊迷練心臟？

Austin rivers Game 7有經驗
clippers vs rockets

病西咪做a米角色

Doc Rivers Game 7有經驗
clippers vs rockets

推Ben打C

doc 去左睇湖人比賽研究點打
但可能唔洗打了

佢就蒜鳩數啦

doc心諗我有james 洗輸

Clippers上一次 3:1嘅game7

首先，黑人平均智商真係比較低，有科學研究過

黃>白>黑，當然後天有影響，但黑人基因的確最靠近動物，而且睪丸素係 黑>白>黃
所以黑人運動勁，性能力強，但相較頭蓋骨大細係黃>白>黑
所以東亞人腦平均大，智商平均高少少

然後犯罪率，睪丸素=荷爾蒙=易衝動
黑人易衝動係既定事實

仲有，黑人族群基本自成一群，咩都blame the society.如果有巴克利，Kobe果種理性黑人，覺得唔一定係社會問題而係自己有問題，其他黑人就會屌佢地。

Kobe之前試過，佢比人屌佢係意大利人唔係黑人

Barkley 有就7槍警同077既事件發表意見，話唔可以雙標，要睇清真相，佢講完呢件oneal就開始屌佢，之後成個節目老巴一句野都唔比講

7槍事件，我覺得開槍正常，7槍多左，拒捕係美國可大可小，你仲要疑似拎槍比人射正常，但的確唔使7槍

但事實就係，辛普森案已經話過比世界知將「歧視黑人」無限放大既政治正確會係點，呢家仲要黎多次。

老實講唔覺得胖虎勁佢似一個鳩衝既肥仔多D

班黑撚係nba地位已經大過白人好多 白人真係冇乜say

前NBA球員，Espn 分析員 Jay Williams 有公開屌過harrell
不過我都認同呢單處理方法係雙重標準，由其係聯盟中既人，無論咩膚色都對呢件事冷處理。RMBJ唔講啦，Kerr, popo 都唔回應，Love直頭話No problem

箭到底贏唔贏到呢隊大飛

咁nba 球員黑人佔左80%自然有話語權

唔係搞網上博彩咩
呢個時候先多人online bet

有腦嘅黑人係咪得返波縮同rr9

佢地兩個做教練都好似唔錯

驚波縮 rr9會屌到班球員仆街之後迫走佢地
反而做住助教吸下經先

巴克利，三觀正，夠理性，教波唔知，做人一定冇問題

Oneal KG果種就係弱智既典範

屌講起波叔

又諗起呢條片

Oneal 一睇就知啦

特登整個shaq a fool嚟專門笑人，雖然睇人扑街最開心

之前仲比巴克利爆 話oneal覺得月亮離自己近過 LA

所以之前請nash單野班黑人跳出黎話nba係黑人聯盟要黑人教練，真係得啖笑

有幾多個真係讀晒成個college
高中入NBA嘅又有咩人可以好似kobe咁，退休後開始第二範生意

大飛好有當年世界級倒水feel
主角都係文件河
又係3:1 lead

竟然要打game7

一切都要睇龜少意思

大飛反艇 抱團失敗

season對賽戰績0參考價值

我艇Game7一定贏

Pau生左個女改名叫Gianna

比人賤賣

Cp3算唔算係現今最啱MDA用嘅球員

MDA應該想有個控場勁嘅PG先run到佢理想中嘅戰術，所以我諗佢見到龜咁無腦先想即刻走人

笑死 鬥住出溢價買就有

點解40有兩個post嘅

家嫂真愛

john wall
巫師慘

如果塊贏會係史上第一隊連續兩次1-3情況下反cup既球隊, 會唔會太痴線

Blood

屌你老母文件河 搞完cp3搞kawhi

文件河真係垃圾,連續2場elimination game可以大比數領先比人追返

文件河條撚樣好似已經兩次比人3-1comeback

harrell 打15分鐘 -19

吹大咗啦呢條友 d單打技巧raw到

艇.. 西準決... 3-1lead....
有種不祥既預感

d大陸仔話班bench夾埋害啞狗

廢左勁多

大飛呢啲19打法終於自食其果
無戰術比射手，無陣地戰術，無防守戰術
進攻就係啞單打，衝入中間爆開哂啲人再分波，出面妹兩野就射三分，一係pg單打，出lou大爺就好啲起碼會同harell打下2 man game，其餘時間就係iso iso iso等win咁
文件屈啞仔同pg咋屌你，廢到

Modern-day Rodman

Doc rivers俾手好牌佢永遠打出濕9既味道
反而用啲冇乜大牌球星既roster又打得唔錯

佢地防守rotation 都好似好亂咁

一瞓醒

又燈

快艇出局
湖真係慶祝定都得啦

連續三輪1-3反勝

有咩可能出局

波係圓既

塊熱塞真係睇住食
最算艇出線以佢個on9勢應該都過唔到湖

如果，。我係話如果
金塊贏埋湖人 再贏final ,個含金量都幾足

到時都無力打final
Murray又傷傷地

快艇次次都冇戰術，一係pg單打，一係Kawhi 衝入去分波出黎，防守2場下半場都散哂，反而雞塊真係會調整，快艇再冇方法守jokic同多d ball movement猜散d, 靠pg同Kawhi 靠到幾時? 下場預計金塊由頭lead到尾贏

如果大腸bubble 8-0 之後再一齊贏到去決賽再贏埋冠軍，個含金量仲勁

可惜入唔到po

啞狗女人西決出到？

GM7

金塊迷就幸福啦，次次都搶7

唔怕悶

下場輸就精彩

拿食蕉乜野叫贏到一場都收貨姐，贏一個series好唔好

收三次貨好勁啦
乖乖地比大飛出線

依篇寫得唔錯，doc是垃圾

好撚憎佢好多小動作

無啦後日真尾場

瞓醒見到艇沉咗，是咪已經可以宣布猢狗已champ

今次同意

Nba 做波都做洛城打比

黃綠大戰輸比塞

點沉

未起身姐

仆街狗嚟

銀仔可唔可以創造到一場金塊既比賽係無game7
jokic係咪打算破晒全部playoff記錄

Game 7 翌日就Game 1 邊隊晉級都難打啦

唔緊要，讓一場試探吓先

輸比塞廢老波食屎呀

塊下輪咪冇gm7
潮4-0

西決game 1 hkt 星期6先打
艇塊 g7 星期3打

根本亞裔先係最比人歧視果班 只係佢地多數唔出聲

第一場塊贏 = 潮 4-1
第一場潮贏 = 塊 4-3

史上第一隊四連game 7

造波都要造比佢啦
造埋champ比佢

其實抖太多日反而有機無態

咁咪岩 可以試探一場

試探一場，連勝三場
之後又係我塊發揮嘅時候喇

始終想艇入西決多D
LA大戰話題性高好多
艇始終有兩個巨星
東決已經無星
西決又得占士AD既話真係湖人輕鬆奪冠

joker現役第一中鋒唔係星？

塊嘅被動技能

咩料？

Rmbj又贏？
求下你大飛生性啲

又血幫又疑似吸毒 會唔會終身停賽

得勇士同Kawhi可以攔住呢條友

屌佢老母
文件佬可唔可以爭氣啲

點解d黑人自制能力咁差

一冇波打就周圍做傻事

傻西

所以力架真係on99

Jojo 已經係第一中鋒

on9在拍片

Joel定Jokic

我猢前三節領先下

勝率係100% （48場）

Joel帶五星76人

都輸俾kawaii

Clippers真係睇到嬲，咁比雞塊追返
個勢真係輸哂

Jojo係Embiid喎

艇迷唔使驚，好快東方會有股神秘力量協助艇贏game 7

連2場俾人反cup, 死撚硬，金塊開波正常d既game 7到手了。

壓力去晒艇果邊

前排先有人話大中鋒係依個時代冇用 事實根本就係少左勁既高佬而唔係大中鋒冇用 睇下Joker幾勁揪 有Joker打乜尻陣都會用佢啦

有可愛 冇可能出局 太屈

今次同意

仆街我呢家先見到原來艇試過lead 19分......

同d mk 自拍跟邊個大佬一樣

對上三次搶七塊都係贏十鳩幾分倒到close game

快艇而家搞到個勢咁真係抵撚死
當初季中為左唔比湖人補強後衛 鋒線
搶先簽曬一堆返黎 完全冇諗過同個陣搭唔搭
本身已經夠多單打手 而家直頭係溢滿
一個波根本就唔夠分
而最缺嘅禁區護框手一個都冇補到
E家俾jokic係禁區屈住黎打 搞到而家咁真係自己囉黎

WALL:錢已袋,理撚得你

咪燈啦

個 疑犯返上車想攞武器，個差佬開晒7槍好似係跟警例好似係 因為驚個犯搶到槍被殺 之前有先例 仲拎黎做左教學

唔關快艇事 係Leonard自己拖住湖人 再等速龍同快艇是但一隊交易PG過嚟

陣容都冇乜問題 Zubac已經好稱職 問題係教練成年冇同佢地練啲play出嚟 係得Lou Will同Harrell有默契

中鋒有策應有射波仲有約多個 仲要唔怕比人拉出黎撚
2隻手數得哂

串過馬撚

其實無咩所謂拖唔拖

基本上得green 係Kawhi 決定之後先join
Kcp 麥基 個堆就收多啲錢咁解

「唔怕小球的中鋒 」條件愈來愈長

Joker都怕比人撚既
咁有射波策應中鋒都好小

而家嘅中鋒要識low post,護框,守miss match,有傳球視野,射三分

屌係喎 未撚瞓醒

姐係Leonard早啲決定 潮都係簽呢班role player

@廢老波

想知AV係咪連湖區都冇出現過

係咪比人拉鳩左

我記得佢改左名,但真係唔見左佢

我覺得係,一早傾好哂

除非天馬行空,唔係都無咩選擇

Adebayo除咗low post有晒，當然射波組織唔係滑嘟嘟個level

其實係 就算冇Leonard頂多都係簽多個jj redick，本身其他巨星一早傾好曬去邊隊，所以影響真係唔大

我記得唔係拖到湖差D換唔到AD咩

果陣好似話想簽Malcolm Brogdon

要同NOP傾推遲幾日,好似補左錢定2ROUND PICK

AD嗰個都唔關Leoard事
Ad係交易返黎 完全唔關自由巿場事

邊可能有CAP簽

依加呢份85m/4

Signed 4-yr $85M , 無可能啦

關, 要留CAP

exactly

Ad有鳥權點解要留cap

好複雜既計算

仲要空氣換bonga同雲格先夠一張max

MDA 搞9 76人 embiid去邊到好

諗諗下都有影響

係啦啦空氣換走雲加

雲加今年幾勁

果陣計到啞狗都有位簽 呢件唔係正常都簽到咩

反共占撐艇呢件事本質上有衝突
一邊係共占一個仆街 另一邊係成隊仆街

共占奶共好垃圾冇一個球員係狗方面冇人比得上佢 我諗冇人會反對

不過 艇成隊都咁賤 反一個仆街撐另一堆仆街呢件事係好唔合理

你岩

我本身係諗以非星角度簽佢補強

湖人唔會轟4年85簽個roleplayer 以上 all star 未滿啦

全部簽2年forecast 2021 FA

湖人真係呢個賽季最大贏家
又可以休息回復體力 ， 隔離打完game7 休一日 又開波 點打

我都覺 唔想因為rmbj俾快艇贏
成班野又嘈又自大 有kawhi就喺到狼假虎威
仲要有個扑街Morris成鳩日打人
快艇快d輸左個game7佢就算

火箭又係，完全估唔到game 2衰收尾開始俾潮人吊打到尾

無左主場

所以我係純反占

一邊係占狗 做咗仆街野話自己唔仆街
一邊係成隊仆街 但係我係仆街

2019 FA 呢件同啞狗最岩湖啦
幻想下唔要屎綠 簽呢件
有攻有防 有控有射

就算反占可唔可以下年先反
今年猢champ對我依啲kobe死忠黎講意義好大

場下仆街同場上仆街

現在休息比主場重要 ，平時休2日先打 現在休1日打1日

冇啦 教練唔敢用其他人 加上西書計時炸彈

反占同湖champ冇衝突
共占同湖人無咩關係 下一個星嚟之前過度球星only

慢熱型球隊抖咗咁耐到時又輸game1 湖區又比人爆閘

大飛贏硬啦，塊唔係以為可以贏下話

role player黎

出多oneal 一樣會係狀元

其實好難講 啞狗係黎既就唔會要你等
但jb ki kd等等都落哂班
得番啞狗最有希望點知比艇換到pg先放潮人飛機

好想睇快艇入西決 ，如果是金塊入西決會悶撚死

所以Ayton = next oneal

係抵死 搶翻嚟唔用/唔識用
惡性競爭嚟 對自己冇幫助唔緊要 幫唔到對家就夠 其實呢隊波由上到下都係賤底
搶生搶死 自己後門著晒火都唔救 波又唔夾
輸咗真係恥笑得

打大飛7場主場

點解西岸ad jokic勁咁到
東岸emblid 字母就收曬皮

冇衝突 利申反占迷kobe
你話湖champ係for kobe 但係其實覺得唔係好關事

反而bubble開始後booker嘅成績/表現更加show到佢個陣不斷講要貫徹mamba mentality, 咁更加有意義

想大飛隊垃圾早日收皮 sor

On9,每分每秒都要反沾

唔提都唔記得

根本就係文件既錯，佢直程當啞係吾王咁用
淨係識得叫佢爆入去突破分波，陣地戰=散手波鳩打
所謂ball movement就係三分線外面傳來傳去
好好地set啲catch and shoot / bk door，甚至用返lou啲pnr都好，但而家係無

連登仔反沾即係做燈

睇到一頭霧水

cls丹佛連續4個series都打到G7
2019 R1 金塊4:3馬刺
2019 R2 金塊3:4拓荒者
2020 R1 金塊4:3 Jazz
2020 R2 金塊3:3大飛

Mb廢到喊

非吹奏 咁啱有個例子

welcome to lakers

以前都反沾 但當我見到3 - 1逆轉勇 以後不反了

mb有得賴隊波廢嘅

我謝飯禱都求主要rmbj斷腳

牛仔如果full team一定贏撚咗班非洲獵狗，牙牙刷刷咁煩到仆街

W
L
W
?

一日有占一日繼續反
如果高比占屎一隊都唔知點算

i mean booker

大飛kawhi 同pg成日輪住抖，點練到戰術

唔建議
我腸係未來會發光發亮

沾狗幾時斷腳

Champ完先

咁就唔洗斷

唔好講FOJ OK?

原來herro之前中左武肺，熱火djj bam nunn 都有中過

即係大飛然硬了

每日somehow都會去返呢啲話題到

收到風係D之後塊W

跳1CM

沾屎=推post神器

呢條垃圾斷腳啦

跑2步氣喘

佢哋咁後生又健康梗係無事,武肺用黎消滅低端人口,好係RMBJ呢啲年紀大,JR 呢啲長期病患,中左先大件事

尼馬中左冇耐，琴日已經踢波

35-6有幾大年紀

屌啦占屎耐唔耐就拎kobe出嚟消費 刷光環

Kobe , this is for you

對唔住，我錯，佢young core黎

Cls
占狗喺籃球運動員嚟講就話年紀大姐
普通人嚟講四十都未到邊忽年紀大

隨時打到42

師兄，唔通JR 啲mental handicap真係長期病患咩？比喻黎啫，我無諗過呢到咁認真，我出返去先。

唔鐘意,QUIT左去

想知條廢老退化會係點
可能40歲都仲交緊20+7+7

比較想知佢下約約收唔收max

啲占迷係咁

唔明反占點同反湖分割開
想占仆街但又要湖奪冠係咪精神分裂？
咁點解艇得幾條友仆街就反成隊
唔好咁肉酸啦要反占但又要支持佢隊波

仲有兩年約，完約嗰年或者後一年Bronny draft
當後一年，應該會簽1+1同Bronny打一年，之後逐年逐年簽1+1到最後一年返騎士退休
到40歲仲簽唔簽max就唔知喇

佢個仔真係夠料入NBA咩

買細送大2nd round都要佢啦

占犬斷腳

唔係話高中都要坐板咩

贏咗可以當做湖，輸咗可以當反占

同埋邏輯上鐘意一隊波係可以反一個球員,真係兩件事

上年大把箭迷反CP3 , 太多例唔一一舉

拎左冠軍,水埋AD續約好躝啦

其實都幾慘 做沾狗個仔壓力都幾大 不過老豆有錢打跛腳都夠佢食成世

迷占本來無問題，係唔明占迷唔係應該想多啲人迷占咩？下下起哂鋼唔係仲令人反占？呢度明明公海，比人話唔鍾意，Quite囉.拗晒頭

講真做佢個仔都打唔到NBA幾廢
唔講身體有rmbj遺傳
淨係想學咩都可以叫rmbj搵d超級球星教佢都贏哂

邊個球星個仔唔收皮，Wade個仔都無咗影
從來未試過父子都係all-star

球星仔大部分都柒架啦

MJ 囉

野仔唔計

Mj 兩個仔都入唔到nba

原來Klay老豆無入過All-Star
諗住佢狀元應該入過

老豆越勁仔越廢
Payton Ewing Stockton嗰啲仔唔見晒，反而Tim仔打得幾好

老老豆豆
Oneal都有兩個仔打緊波

反癲狗/morris會話成隊艇殘種
反kd/zaza/green都會反勇啦
球員同球隊可以分開咁湖今季奪冠關致敬kobe撚事咩

咁你去一個個屌

好似幾勁
仲同kobe好friend

好似有個心有事唔打得

睇過條片oneal教佢個仔打low post oneal幾有嚴師feel 希望佢個仔打得掂啦

check左
原來佢大zion半年
大一因爲做左手術唔打得
大二冇乜出場機會
依家轉左去oneal間母校

未病之前都係3-star recruit，普通料嚟

WL.WWL.WWWL.WWWW
會進步加嘛

3star recruit都叫起碼有機會入nba
咁睇th都算幾勁 起碼都叫starter

如果潮無on99 送走zubac應該仲好打

最缺組織型球員,比個RONDO佢就天下無敵

另外,蘇八字廢架

但MB個數據已經好靚

on9 湖人係占狗隊波已經知你唔識波

MB一個人做得幾多.... 5號位讓埋個底比bs同horford啦已經..

佢為76人做到盡啦講真
76人out都係輸佢D隊友..

教練

Rondo黎講 隊隊感覺都岩用
係睇下教練放唔放權比佢指揮

禾勇唔啱

對波係佢嫁咩

姐係可以反可愛癲狗pg Morris但支持艇cls

好人好者點會撐艇

反TVB但唔反入面啲偽人同賣廣告既公司 反TVB偽人但照睇TVB

TVB有乜偽人
唔識

反共但係睇奶共既NBA

咁你可以出返去了

2014小牛

Rondo等退休做教練啦
應該好好J

沈殿霞

反政府照打政府工呢

呢班係既得理益者

樓主勇狗咪係

喇叭詹 go

屠殺金塊

留名睇我皇35 10 10 表現

你班只撐underdog嘅casual又要嬲到打空氣

字母數據都唔差

對快艇wo

如果雞塊做低晒LA兩隊就perfect

dllm

當年quit小牛個個追住朗度黎屌
今日洗到白 齊齊j佢
時間真係過得快

豪門fans係聲大大㗎啦

黃綠

塊未死㗎

光宗耀祖

點解東決有3日唞 西決得2日唞

快艇輸撚硬
有台灣個燈神燈撚死左

咁joker雞塊歷史第一人啦

其實唔難，而家都top 5了

但湖抗燈成功

其實佢地兩個只係唔夾 不過嗰時搞到咁 Rondo要拎底薪過日子

公牛PLAYOFF無佢 比人直落4場已經洗白返

想睇佢去艇玩

18年對拓荒者又係屈 第二輪對宇宙勇仲要爆到佢一場

好想睇Rondo 再入final ,今年東區熱火綠軍大戰，8年後當日個兩個對手再入到西決（Rondo, LBJ)

仲有咩明星二世祖?
Jordon pippen rodman
Malone, S Kemp, R Miller
四大中鋒其他人絶後呀?無人打NBA?

olajuwon, Robinson Oneal 個仔細左D就算啦

柒碌同燒鵝都想請D’Antoni去教波

仲有Pacers

但防守退步仲大獲

如果去 pelican 即係 Zion 對腳可以報銷

下年有字母唔驚

（常規賽）dpoy

想睇76人矛盾大對決 絕對唔射三分嘅ben仔 vs 三分魔球理論MDA

Barkley : clippers in 7

果然係湖名宿

兩隊都唔啱MDA帶，下場應該衰過幾年前隊湖

Pelicans guard Lonzo Ball has signed with Rich Paul of Klutch Sports. “For me, it was an easy call and it was the right time to make that call.”

MDA退休算啦 就算有隊波啱佢佢都會用到傷曬

佢都唔係會係咁射波既人 只係偶然射多小小
病閪學下啦好冇

佢要一個苦工PF唔好同佢爭2波打
要一個識傳波同佢打PICK AND ROLL既後生PG
要一個射到三分或遠射既SG

仲要一個3D或全能既 既小前鋒

夠齊陣未?

個李乜乜燈過燒山

舟彿全瑰西決見

肥巴同台灣個李乜乜都睇好艇
Allin塊=上樓最後機會

關咩事, 唔一定改造隊波, 有戰術俾佢地球員打, 表現可能已經好唔同

東西方神秘力量同時迫害kawhi

正路

有時信你講果d
但諗返轉頭華人一樣大把pk
一樣大把人會合理話自己d衰嘢eg.小朋友唔識
然後大把人話叫雞食大麻對身體無害

咁請問呢班人同黑人又有咩分別

上次巴克利先燈唔到綠軍

咁牌面上真係冇得輸既

今次破燈

自從果年搞到kobe斷腳，已經相信佢唔識睇餸食飯，淨係得一，兩味，當然你可以當我私怨

Clippers 雙星係勁

但其他人好似差左少少

雞塊好多人都有雙位數得分

PG has left bubble 係堅定流?

就係燈唔到湖

MPJ同Monte Morris都幾癲
場場爆

流

痴撚線

如果30隊都拎走top2 球星
大飛肯定最勁

Ad+rmbj >all

塊造歷史了

個個都吹大...
邊個唔係吹大...
失手一場半場有時都好難講...

啲燈力慢慢儲㗎嘛，咪咁開心住啦

自己過小牛最好

岩岩睇完金塊對快艇replay， 條肥仔勁到顛，下下高拋物線，射波靚到，好似已前司機d射波甘靚

肥西本來已經勁
減完肥中完武肥又進化左

*武肺

書人同譚仔好撚完美
完美表現 action is louder than words

好撚過垃圾占啲消費光環啦

其他人打得慢慢地呢幾場

又黎...
美國無輪體育媒體同球評大部分未開季已經講快艇陣容深度係最高

現伇第一center

未計Morris同Jackson係季中先入隊

所以係咪要殺河或者殺女人

我發覺我從來未叫過PG做女人，岩岩post完有少少打冷震

錯步金雞獨立真係好好笑

embiid 要一個cp3 harden nash 就夠..
唔洗你講到咁誇張

殺河啦,女人未算最敗筆,揸住兩個最佳第六人,咁既陣容深度仲想點

大飛其他人唔夠勁真係第一次聽

唔係明星lv唔計

咁先顯得可愛輸波慘

一定係 快艇係上年原隊加兩星 仲要上年已經入到playoff

抵撚死啦搶猢d target都唔買pg

總之可愛輸波就唔關佢事 係隊友太廢大飛上年先啱啱好入到playoff 今年又要單核可愛真係好慘

比金塊反cup十幾分淨係同替補球員Harrell同river開會，可愛係被人拖累

幾球都幾高難度入，其實佢 亂拋都中甘，好顛，射手手感甘

比個吹羊embidd都可以打到識飛啦

呢種論調咁熟口面

XXX盡力了，無奈隊友CBA。

想知李乜乜有無一次燈唔中

ESPN Sources: MVP Giannis Antetokounmpo's 3-hour lunch with Bucks co-owner/governor Marc Lasry on Friday covered the season, how Bucks can improve roster, Lasry confirming willingness to spend into luxury tax and agreement they’ll talk again after Giannis returns from a vacation.

肯比錢就得啦

可以買邊個

好耐以前已經覺得巴西佬一路都好似金剛

十年八年前舊登已經叫緊佢金剛啦

Kawaii nba生涯好順風順水

前期有gdp 帶

之後同Aldridge 聯手

離開馬刺第一年就champ

係時候真正考驗

組團組到咁豪華都叫真正考驗

有 佢由火湖g2開始場場話湖人贏 場場都中

The Golden State Warriors are believed to prefer to draft a wing with the No. 2 pick, sources from multiple front offices tell Kevin O'Connor of The Ringer.

"Everything is on the table for the Warriors with this pick," writes O'Connor. "They could stay put, trade down, or move entirely out."

O'Connor has the Warriors selecting Deni Avdija in his mock at No. 2 going after Anthony Edwards to the Minnesota Timberwolves.

根本全部球星FANBOY都係咁
睇下咖哩迷 勇狗以前點屌harrison barnes就是一個例子

唔係

我地湖迷當foj狗咁屌

AD Fanboy屌role player rmbj

湖迷把口唔收咪搞到某人變左碎
報應黎

米屈
可能變左灰

咪屈

話搵到D碎可以砌Lego

好能癲又拎死人黎玩

手足

安爺爺心狠手辣

米屈

你咩意思

決賽最好就 nuggets vs heat 最正

應該會創收視率新低

豪門fans不嬲搶口
波台不嬲係咁
用報應比喻高比意外唔係好岩

利申 反kobe但出左事之後唔會再反

條友勇狗，唔覺係燈緊

avdija睇落有排練 身型又瘦削

有咩可能無快艇

唔好咁迷信啦 講一句就燈到咩

咪啦 水貨機會大
同埋係揀佢都會trade down啦下話

首輪同上年比已經跌咗27% 前年比40%
其實今年最後邊2隊打 估計都係差唔多

時間咁西梗係低收視啦，首輪一半係美國時間晏晝打
正常呢個時間無乜娛樂收視應該會升

買league pass計唔計收視?

有無買league pass既升跌數據

字母同馬傾好未

未去西班牙搵皇馬

頭先唔記得睇邊個網話鹿老闆肯交重稅幫佢再砌咱隊勁嘅人幫佢

無cap既咩 點樣話砌就砌

諗唔到可以點重組

一係pick 神選
一係筆掃+野 升級到一號位

講到依家好似係字母加一堆雜魚咁

20draft無神選啦
筆掃就一早應該換走佢
最多都係清晒所有role play簽多半隻星

cp3?

鹿班主力有食之無味 棄之可惜嘅感覺 Brook Lopez 中間頓 筆掃都好好用 不過都係字母哥學藝未精

但個package勁唔吸引
加多兩個首輪雷都未必想要

個個都係屋企 今年PGA同MLB收視都創新高
係歧視NBA

明年無乜勁人完約，何況入到隊要做阿二三，集中買幾個3D可能效果唔錯

矮真係原罪黎
打到識飛都係第一個想trade 走佢

一定搵多方交易食左筆掃，雷再執多幾個pick

合理情況下得一號位升級到

要筆掃既隊目測唔多
湖 兩隊牛 溜馬？

佢唔練好 post move 就好難搞，尤其係 playoff level 佢根本攻唔入 ...
除非出面幾個都 klay Thompson KD 咁，神準 3分加守波 ...

好難搵partner啦，又要揀到avd又要down 到，頭8唔係冇咩好野換到2，一係就tank 隊唔介意tank 多年

其實我鷹都得嘅佢轉打sg唔知點

湖要黎做咩，caruso 打得咁好

有wind話mb用自己既影響力阻止隊波簽mda

咁一換一 一定係升級姐
不過無可能咁解

勉強做到弱邊接應手
但你地唔係有射手要練啦咩

仆街姐係去NOP

乜撚野caruso-,-

未必。。。caruso同rmbj好夾...
睇過一個Stat, 佢地兩個on the floor 正負數係全nba最高。。。

但2nd pick揀佢好on9

公馬想要龜？

有無諗過佢出場時間大多係贏緊廿分
然後陪lbj刷highlights
正負值根本係垃圾stat

正負值根本係垃圾stat < --yes

但caruso守波真係勁既

Caruso好似係猢重心黎。你有冇睇波

但唔會係有佢所以唔洗要筆掃
佢連正選料都未到

做猢狗真好 15個重心
係場邊笑鳩對手都可以上nba官方highlights

我地要老將+第2持球點，有單打/D更好

你見佢講得出贏緊20分先出caruso就知佢9up

不如睇左波先講啦 咁樣沖出黎柒好咩

我都唔知點答佢

習慣就好

求求馬接走wb

好少事姐

呀龜就係字母最後奪冠板塊

龜龜決策個條片用一個季後賽剪出黎
筆掃應該一場就剪到
唔建議比佢控

又恰鳩我地白卡網友

你老友啦

佢自己衝出黎 攔都攔唔住

embiid頂撚住牙 不可一 可再 向mda說不

如果無業教練任選,76迷想邊個教

我剩係知冇球隊想要mda

其實heat 搞pr野做得幾好

如果龜入鹿，我係字母就第一時間request trade

要MDA定要Lue

Lue既能力難以計算

你老友黎

贏到73湧
點都有料

Mb插住喉都要落場打
mb本身都脆脆地

5大陣點打跑轟
一係brand玩魔球trade走哂班人玩3分

食蕉塊聽日要嬴啊
Okc啲末來狀元靠曬你喇

女人同啞仔係咪都係2021off season完約
佢兩個如果真係走真係即時重建

今年出年都係艇champ喎

Clippers用咗6個picks嚟換PG
如果佢21年summer同啞仔拍拍屎忽就走人嘅話...

龍都係用得一年啞狗
兩年雙星抵啦

真係二連霸先應該走

啞仔21年去熱火同jb組隊，心計撚想玩殘艇

龍清埋derozan多左啲cap位仲好啦

林書豪宣布不回北京首鋼 離開中國哭了「還有NBA夢想」

啞仔應該留大飛啦，PG應該走人

慘lu,企錯邊

鐘國豪

PG一走啞又點會留

rmbj生化人黎

尾場啦，過埋聽日可以去offseason post傾

歐聯早就踢緊= =

牙龜7月中中左 7月尾已經入CAMP打緊波

目前已有6支NBA球隊在聯繫！至於林書豪台灣所屬經紀公司展逸國際
也證實，他在美國的經紀公司確實有在洽談，但時機尚未成熟，究竟是那幾支球隊則不便透露。

湧->仲有邊幾間請隻黃皮豬

多左出黎比siakam

今年係cba打得唔好仲會有隊要
不過豬豪做下12th man揮下毛巾都得既

有邊隊要
成年去咗CBA

見到個偽善耶撚就唔開胃 我想睇佢懶係覺得自己懷才不遇嘅賤種樣

西琴playoff一要做重心真係好廢

練番好三分同無球先
驚佢以為自己真係核心拿波鳩打

睇all star已經預見到佢同字母兩個廢到

牙琴本來係普通輪換 啞狗走之後佢都係臨危受命 不過佢份約又真係大咗啲

字母真係on99
佢2k21個中投仲準過啞仔

jr封館個年都去過打一年CBA 之後返NBA都拎到冠軍
呢樣野唔係問題黎既
問題係佢有無料姐

龍唔比咁高
大把廢隊搶住比

問題係有無跟到個好大佬姐

造星

佢交波眼界差 打PLAYOFF 比二姑JB 塞佢係中間就發左癲咁唔識交波
一係就自己硬上
可能浸多一年會好好多

caruso 打得好WOR
無左AB 無埋佢的話湖人食得屎
唔通靠JR守波呀

辣殺驚

字母上限都差唔多
最多射波準番小小

有啲箭艇迷唔睇湖人波真係以為caruso係吉祥物
其實無知得好on9
肯定覺得佢有MVP chants係班球迷笑緊佢

Asian American 都有erik spoelstra

箭迷睇咗個series應該都會覺得caruso係真係幾重要嘅bench player嚟
甚至最尾close game都會出佢

有攻有守，係外線投籃差啲。

Game 4比佢射死

大家係咪睇得hupu太多
好多中投 投籃

樓上班大陸仔

冇咩人講場東決

Shaun Livingston is joining the Warriors front office as director of players affairs and engagement

打完第一場先有野講下

聽日重點一定係搶七架啦

頭兩位種子都收左皮

呢個真

無記錯peter同華哥都有講投籃

巴保沙都加入教練團

投籃可以話係書面話，但係中投真係

講返中距離/mid range啦

無得聽驊哥屌柒字母哥

快艇贏硬

銀河戰艦出局我咩都得

大飛個底

西決呢

銀河戰艦對湖人應該55波

占屎重傷之後湖人拎冠得唔得

禾湧好有人情味

塊出局既話 呢個係best ending

文件河戰術: 重點就在於打出好球，每個人都守好，把球傳起來，做到所有我們能做的事。

係咪收埋豬豪
話哂第一隊就打湧士

支那豬有咩用 做翻譯

以前都仲話可以賣下波衫
而家

唔話入波多過對面

Lonzo Ball 成Kidd 之路

高矮on9

其實有機 mda教pg可以數據好睇 連啲g league料都得 如果ball比mda教都唔撚掂=退得役

入罰波多過對面FG都係有機會豬波

先練一萬球三分先

控衛之鬼Jordan poole都有用過佢至少射到三分

下季有禾ball

把球給啞狗 往死裡打

好開心又可以見返Livingston

你呢個推論/perception 算make senses ，good guess 黎。

有時間睇下潮 highlight or even 睇全場賽事
都知 Caruso 係一個絕對稱職role player rather than 飲水機守護神，
唔好一味 rely on perception 去落判斷，認識下個reality 先，唔好學cctoy d on9仔。

有時獻醜不如藏拙。

你係咪傻撚咗

barbosa都好似請咗

Ball連罰球都唔太得
搶救無效

我條女最撚索獻開醜

三姓家奴

應該係睇完後徹步

係咪要迷埋勇了

選舉的秘密，就是票多的贏，票少的輸

發大財！

no
東網西腸
名額已滿

post up單打dllm華

佢地強調係對3波最好發展, 勇好啱佢
並唔係對勇最好

美國比例代表制 呢句都岩唔哂

仲有sky都係咁講話簡ball/Edward

勇騎回憶

佢打1號位真係好著數

好撚癲
勇士用個pick 換兩個role player 都唔會選波

其實覺得9成都係側翼球員

會唔會pick wiseman之後同人換

腸狼勇
網就睇佢輸 然後nash轉隊再沖冠

屌打29隊point guard

Playoff cross臭harden

個下behind the back

選wing就要trade down
搵ny啦

佢地就係以唔做交易為前提去講
主要都係因為佢地覺得係勇個體系會浪費左Wiseman
揀波就起馬有浪花可以調教下

真係得射波未夠穩定
其他無論防守進攻甚至係心理質素方面都好掂
第一年打playoff 都冇乜怯場

佢啲中距離個射姿靚撚到

隻game不嬲鍾意吹奏字母同龍

當年係咪佢同大胃西
兩個出名係呢隊波射中距離

2k20西琴好廢喎

唔係單指西琴
成隊波好似有buff咁

估唔到大胃西係你眼中係要係勇先出名

Caruso 防守影響力好大，佢今年面對all star 球員對方FG 命中排第二，只輸字母哥。Playoff defensive rate 仲高過AD 全隊第一。有冇諗過呢啲數據點刷出嚟？2百零萬邊度揾？

你唔會講得明名井

球隊角度2pick點都簡wiseman啦
高配版looney都做到唔少野啦

收皮啦

叔打波好勤力，同埋佢守波係捕位好準，如果有埋AB0 出守外線都幾顛下

快艇冇控衛 可以考慮下j lin

RJ都無得打，點會輪到Lin

有冠軍基因🧬

佢出18分鐘場均1.1steal, 2.3 deflection, usage 先13.8, 如果可以提升中距命中，不得了。

牙縮cut in 好準

艇竟然讓7.5分。。。

好快，好準，佢防守好似識睇住人來食 ，BLOCK 哈登個球好顛

The Toronto Raptors have signed Nick Nurse to a multi-year contract extension.

希望聽日雞塊可以破紀錄 back to back 1-3逆轉

應該既

東方神秘力量支持熱火同快艇 等開獎

有點迷上JB

迷勇dou ok

我寧願迷你

可唔可以叫卡縮
一聽個縮字下意識淨係諗到CP3

聽日game7 有M. Morris個隊贏硬

Source tells me that Mike D’Antoni & Billy Donovan should be in Camden this week to interview with the Sixers for the head coaching job.

東決有jb果隊入final

斷估熱火4:3贏綠軍

唔知Hayward幾時打得 JB精神面貌咁好肯定教育雙J

湧唔pick wiseman? 唔明啵

禾勇快樂籃球 對舊將好 俾人屌開既kd走埋
真係唔知仲可以點反

three-point shooting percentages after two playoff series (10 games):

Rondo (5) - .444
KCP - .412
Morris - .400
THT (2) - .400
AD - .391
Green - .385
‘Bron - .371
Kuz - .324
AC - .281

唔撚係呀

大家覺得熱火同塞最後會邊隊晉級？

熱火啦

公鹿

塞咁撚醒神

打撚晒手無foul

球證on99..一來一回無左4分

d雞幫塞

咪係，黑哨塞輸撚咗佢啦

bam今日

熱火3分戰勝哨子

我覺得d雞還可以，只不過塞外線著咗

虛火姐
熱火抖太耐

塞外線防守唔錯 Duncan nunn herro都打唔入，射唔到

明仔自信波

Hot撚到咁

熱火追波最好睇兩隊啲d 好強

熱火係咪追分高手

塞啲人食撚咗藥見入幾球就上撚哂腦咁

熱火第一節熄曬火都剩係輸8分
果然放棄offrb係正確既選擇

啲戰術執行得幾好，但係把握唔到

睇得出想靠adebayo黎打出禁區優勢
就係次次都差咁d

塞冇左haywood唔係好識攻zone咁

offrb輸到仆街

正常發揮嘅話熱火應該6場搞掂

熱火班人發緊夢

換走derrick jone啦 搞唔掂

熱水防守溝通咁差

睇你覺熄火係因為手感唔好，定因為對面守到喇

諗太多 進攻熄火係經常發生既事
講真我覺得55波啦
電競佬番黎就46

第一節塞手感
塞要贏要keep到先
d出手選擇好麻麻

追波了

當然塞係限制到adebayo
但係有好幾球跑出到空檔炒撚曬
唔係都唔會5分鐘得3分啦

譚個下double stepback3 根本

smart tatum鳩射都有
之後smart air咗球3分就唔敢射

聰明3/3個陣都唔算鳩啦,,,真係信心波

咁就3犯

塞次次都俾人反cup到

robinson 3犯

馬刺雙塔打左3分鐘3foul

佢射嗰啲唔算open嚟
難得佢手感兩個series都仲keep到

渣直

熱水

咁快杯左

咁就反cup

hayward 唔出塞根本唔夠打
第一節未入局先輸姐

Herro

畢拿

熱水著晒火

brown 1/6

吹大左

上次1/10

我火啲追波每次都流晒口水

跟住q3又閪過